{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23435",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 퍼니"
    },
    "text": "ファニーの宿は近くの総合運動場駅があるところにあり、総客室数は29個です。 この宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 宿の利用に関しては、すべての客室を2名まで利用でき、使い捨て用品代を政府の勧告に従って1,000ウォンをいただいています。 身分証明書を持参していない場合、未成年者とみなされ入室できない場合もあり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 宿泊施設の写真は代表写真のみで、すべての客室は別の構造でランダムに割り当てられます。 また、マイレージの積み立てイベントも行われており、宿泊の場合、午前5時までに何の連絡もなく来ないとノーショーとみなされ、入室できない場合があります。 駐車に関しては、特装車、塔車、トラック、バンの駐車は不可であり、駐車場をご利用の際は一部屋につき1台の車両のみ駐車でき、入室前の先行駐車はできません。 宿は訪問者のレビューによると、きれいで静かで位置も良い方だそうです。 価格対比満足度も高く、客室は広くてきれいだと評価されました。 しかし、一部のレビューでは穴の開いたタオルやベッドシーツに残念な気持ちを表したものもありました。 一部の職員が不親切な場合もあり、一部の客室には特異な匂いがしたり、井戸の中の蛙の状態だったという話もありました。 使い捨て用品は追加購入が必要だったそうです。 しかし、立地は良かったし、価格対比満足度の高い宿泊経験もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の利用に関しては、何名まで利用できますか？",
            "answer": "宿の利用に関しては、すべての客室を2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品代はいくらですか？",
            "answer": "使い捨て用品代は政府の勧告に従って1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、未成年者とみなされ入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真はどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の写真は代表写真のみで、すべての客室は別の構造でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "マイレージの積み立てイベントは何時までに来ないとノーショーとみなされますか？",
            "answer": "マイレージの積み立てイベントでは、午前5時までに何の連絡もなく来ないとノーショーとみなされ、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場で利用できる車両は何ですか？",
            "answer": "駐車場では特装車、塔車、トラック、バンの駐車は不可であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューによると、きれいで静かで位置も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格対比満足度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の価格対比満足度は高く、客室は広くてきれいだと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "宿泊施設には一部のレビューで穴の開いたタオルやベッドシーツに残念な気持ちを表したものもあります。また、一部の職員が不親切な場合もあり、一部の客室には特異な匂いがしたり、井戸の中の蛙の状態だったという話もありました。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は追加購入が必要ですか？",
            "answer": "使い捨て用品は追加購入が必要だったそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊経験では、立地は良かったですか？",
            "answer": "宿泊経験では、立地は良かったし、価格対比満足度の高い宿泊経験もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 599
    }
}